睇住對應催淚彈好似食生菜咁

多多都食